Mobile MMO移植去PC平台有冇得諗

老老豆豆，而家D開發商都係向錢方向發展
Mobile市場點計都一定最賺錢
反正都係改下操作方法
食埋PC平台有冇得諗？

android模擬器